荔枝角海麗邨深夜開高壓水拆連儂橋

嘈到仆街

佢哋依家先嚟拆，代表佢哋好驚連儂橋
敵人所反對嘅，我地就緊係要落力去做

其實好多都已經舊
快d拆哂先更新

打勇武打咁耐效果不佳, 反而倒輸, 近期開始改為打壓緊和理非...再滅聲

btw 官媒又出聲要郁連登, tg ...

上星期先洗完一次

拆完咪再貼過

喺橋頂上面寫字嗰d好勁
住嗰度望到呢條橋嗰d都睇到

見屋企附近都清左,
牆上面 d 噴油會冚灰色或者差唔多色油.
得返地磚上面 d 字好似處理唔到 ...
高壓水槍唔知清唔清到

不嬲都係重點打和理非架啦, 呢D係soft target 又明顯, 最好落手.

但區議會近了, 所以要洗左敵對宣傳.

唔好灰心, 人地係洪洪大國, 咁易跪低咩, 覺得好快會贏反而會失望.

就算有轉機, 恐怕都要等到2020之後. 唔好長他人志氣, 滅自己威風.

有時候人地防得嚴, 要退一退, 避一避, 係正常, 唔係乜叫敵進我退?

連儂牆太影響選情 , 又唔包入選舉經費

連儂牆係深入民間一個好重要工具,
雖然唔係每個人行過都會認真睇, 但起碼會令人記返起場運動未完 !
否則, 香港人如常每日返工放工 ... 好快會淡忘.

放心, 無人忘記, 但大家靜左同唔出黎, 係因為驚死.

同2014唔同, 呢次表面係細左, 但大家心水更清, 只係壓力好大, 慢慢變得地下. 呢個係好事, 唔通企係度比你拘捕咩.

幅牆其實好有用, 成本低, 又有效, 相對安全. (當然, 自從可以搵幾十個防暴前後包抄拉人之後, 連呢樣野都有風險. )

其實係啲藍絲自發做定政府搵人清？

出動水槍多數係政府

撕一貼百姐，冇嘢㗎 舊嘅唔去，新嘅唔嚟，我屋企附近嘅連儂牆仲貼緊十一遊行啲宣傳紙 又唔好意思拆落嚟怕比人誤會

證明港共政府怕了

半夜開工, 有 d 奇怪 ...

btw .. 777 好似都有題過食環會清牆..

今日林奠講到明會叫食環同黑警合作清都預咗啦
最緊要小心起牆
一定要多人先可以去貼

貼面咪得囉

拆囉 洗得乾乾淨淨 先可以做新文宣 宣傳黎緊大型集會

有時太多太雜亂 好睇就好睇 但未必做到宣傳效果

一人一張nemo 紙有幾難姐

之前有排晚晚清
久而久之玩唔掂就無再清了

又想玩返呀？

多人同埋越快越好
少人就更加要快
唔係就會好似上次牛頭角咁

深水埗都拆晒

連字都可以清埋

屌佢老母

用1823屌路政署，唔應該擾人清夢

浪費食水

好多舊

11點後有噪音條例
非緊急(整路爆水管)
冇得深夜開工

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

做得好，我見好多都好舊，仲停留左係10 1，要update下

我屋企

轉最新警暴+區議會選舉+民主法案+APEC攬炒版

食環嚟架，佢地仲要外判清潔公司

成隊人，又有清潔車，水槍無可能藍絲

唔半夜開工，唔通日頭比人圍咩

都差唔多時候換112文宣

正解，根本要攤長嚟打

成日話撕一貼百
希望大家唔係得得個講
要真係做

日日都有新文宣

還掂都要貼新，舊咪由佢拆

整多d 新嘅 針對保皇黨侯選人
記得唔好用全名

係, 依家個氣氛係一步不能退, 一退個運動就散.

唔會散, 同2014唔同. 大家今日係驚唔敢出, 當日係熱情冷卻(仲係社運心態)

今日早已變成求生存的心態. 大家都知, 中共必定清算, 佢地對新疆做咩, 會對香港人做咩.

再立緊急法

112維園見

經濟戰
而家仲嗌我要攬炒要係on9，我哋要嘅係我要藍店攬炒

班popo 越清越密，我們都要密密手回應，證明暴力政府好害怕呢類文宣，因為太入屋了。

大家加油，遍地開花

選舉近了，更加要撕一貼十

連儂牆係打破藍絲圍爐的重要文宣工具

貼野啦喂

推

唔比貼咪派

區議會選舉近了

呢排晚晚都洗，第二朝d隧道又無左好多

又可以update d連儂牆喇。btw可唔可以有返d手尾清左佢呀？

同意
但當敵退嗰時又永遠唔會進
雙重咗標準咗 覺唔覺

KEEP住更新新文宣

落去問佢地邊個落order邊個指揮
再抄佢地牌
然後投訴佢地深夜製造噪音
如果唔肯出示委任證就再投訴埋佢地個人

返工返學不停print

各區都有大清洗

民建聯唔係話對區選有信心咩
咁使撚洗連儂牆

ME2 屋企同返工果頭都清晒

進係要搵機會, 今日明顯某國動用全國之力搞你, 邊有咁易進.

第一件事係保全實力, 唔好比人拉. 你無比人拉, 留下有用之身, 一定可以做野.

我真心講句, 要比返個信心香港人, 其實大家成200萬人818上街, 難道佢地2個月後唔記得哂? 2個月黎發生乜, 大家有眼睇, 除非佢活在平行時空.

呢200萬人, 同背後無出黎的香港人, 大家都知乜事, 只係唔敢講. 大佬, 返緊工都知, 老細真係想你唔講咁多野. 依家個壓力真心好大.

係咪唔搞運動? 唔係, 一樣搞. 但要用好多注意力放在不被捕呢點上, 然後係做宣傳. 對家今日一早趕絕左和理非遊行, 呢個係現實真相. 一定要接受, 佢地卑鄙到咁.

敵退不進唔係指單一事件
係長久以黎都係咁
一退就話要等 休息撚 未進過
真係進正係得頭兩個月

112 維園見

Push
要文宣

拆一貼百！

拆完舊再貼新

我明白, 大家好擔心團火會熄先咁介意休息.

我唔敢代其他港豬講野, 但我唔相信港豬會忘記. 香港人真係專長搵錢賺錢, 你叫佢地罷藍買黃, 捐錢立場星火, 真係易好多, 同有效好多. 想佢地遊行, 佢地真係驚死. 警察呢個無差別殺法,仲要痴撚哂線咁執法,仲要法庭都企埋佢果面, 大家真係好心寒.

成件事好多人真係嚇窒左, 唔敢出. 好多人要供樓, 又仔女老婆, 你怪佢唔想流血, 係怕事. 我想佢唔會否認, 但佢只能咁做.

即, 可能遲D要搵個方法點樣令個運動走落去.

11。2 維園見！

信念是防水的

我地要升級技術 由連儂牆升級為連儂商舖

外判阿姐，佢老闆咪都係科文低級嘢

沙田圍同旺角天橋都清晒

原本成條橋都係，啲人習慣咗漸漸少咗人停低望，突然間冇曬係好有違和感。班民建聯仲要喺嗰度派選舉傳單，根本係叫唔知情嘅人入佢地數

HyD，食環，加黑警一齊清

富昌好似仲未拆

食環、路政高層藍到仆街

貼喺有電果啲位

喺呢個體制上到位點會唔藍

支持，可以順便拆埋富昌邨個牆
果度仲貼緊805罷工

啱曬啦 清完可以貼112文宣

落力都要小心而家明顯伏文宣手足

想資助手足印文宣，可以點做

慳返啲力~

大家要對正呢個暴政府的弱點出手，文宣要即清即貼

青衣城果邊都拆晒

又可以貼過

呢個真
有時啲廢老食完T
無野做 咬住牙籤係度睇
對家驚我地密集式文宣

半夜開工係咪人工貴D??

Ok手足聽日做嘢

依家日日拆僆儂牆 代表佢地好撚驚